★前助理涉藏毒被捕 游蕙禎稱不排除嫁禍

青年新政前立法會議員游蕙禎及梁頌恆，與3名前議員助理鍾雪瑩、楊禮康及張子龍涉衝擊立會會議室，5名被告早前被裁定表證成立，已排期在本月28日作結案陳詞。被告之一的鍾雪瑩昨晚(8日)再因涉嫌藏毒被捕，警方在其大埔寓所搜出大麻。游蕙禎就事件回覆傳媒表示，認為對方不會吸食大麻，不排除是被人嫁禍。游更承認近期與鍾有討論過衝擊立法會案的案情。

游蕙禎表示，以她過往對鍾雪瑩的了解，不認為對方會吸食大麻，亦從未聽聞對方有吸食大麻習慣，形容她做事有條理，生活習慣良好。游指出，警方只是在鍾的寓所內發現有關大麻製品，但她認為未必是由鍾管有，現階段不能排除是有人嫁禍，並指如果有人藉此打壓，難以想像會用甚麼手段對付同路人。

等睇「咁多人唔屈屈個二打六」

Tvb準備日日報

乜原來鍾雪瑩就係hugo boy

唔明，鍾多數唔係屋主，多過一個人喎..........

點睇七百幾個 藍絲留言內容

講故台

為救同伴不擇手段